★兩間公屋？男患者於坪石邨玉石樓居住，張竹君又指：患者報稱居於朗屏邨

張竹君指，該患者發病時仍有數天上班，具傳染性，故會為食肆員工留樣本。男患者本人於坪石邨玉石樓居住，今晚會有人員派樣本瓶予居民。衞生署亦建議，倘有食客曾於6月28日後，到過彬記食肆，都可去玉石樓領取樣本瓶，當局會派發兩、三日。張竹君又指，患者報稱居於朗屏邨，但過去幾個月已無回家，近日一直住在坪石邨玉石樓

一間收租一間自住

應該係支那婆一間
自己一間

又呃公屋

似

LM

屌

祝佢身體健康呀

呃公屋 又唔帶口罩 帶病返工

可能偷偷地返過大陸冇申報

朗屏係租置

食屎狗

濫用公屋

大飛

又黎？